{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "청풍면2"
    },
    "text": "清風面 (청풍면)\\n\n忠清北道堤川市\\n\n忠清北道提川市に位置する清風面は、面所在地の勿台里で、ほとんど忠州湖に囲まれています。 南漢江は面の北部地域で半円形を描き、東から西に流れ、邑里と広義里を中心に氾濫原を形成し、三角州を形成しますが、ここには多くの文化財があります。 以前は清風県の邑治だった場所で、現在は邑里、連谷、広義里など27の法政里を管轄しています。 忠豊面は新羅景徳王の時、高句麗の観閲が県から現在の名である清風に変更された場所として知られており、顕宗9年に属し、後には監務が置かれました。 清風面は飛鳳山があり、北進が屏風山の下にあると知られており、行政区域としては東面、北面、水下面が川の北側に位置し、遠南面、近南面、邑内面、近西面などが川の南側に位置するなど8面が表記されています。 清風面の邑内面には、ムルテバン里、上里、下里、広義洞里の4つの村がありました。 しかし1914年には近西面の新村と丹村など9つの村と統合され、飛鳳面という名前に改称され、1917年には旧清風村にちなんで再び清風面に改称されました。 1947年には飛鳳面に金城面の鶴峴、北進、校里と水山面の桃花里が編入され、27の村を管轄するようになりました。 忠州ダムの工事により1985年には8つの村が水没し、清風面は1980年に堤原郡清風面、1990年には堤川郡清風面となりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "清風面はどこに位置していますか？",
            "answer": "清風面は忠清北道提川市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清風面は何の周りに囲まれていますか？",
            "answer": "清風面はほとんど忠州湖に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "清風面の地域内には何がありますか？",
            "answer": "清風面の地域内には多くの文化財があります。"
        },
        {
            "question": "清風面は以前何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "清風面は以前は清風県の邑治だった場所として知られていました。"
        },
        {
            "question": "清風面にはどのような山がありますか？",
            "answer": "清風面には飛鳳山と屏風山があります。"
        },
        {
            "question": "清風面の行政区域はどのようになっていますか？",
            "answer": "清風面の行政区域は東面、北面、水下面が川の北側に位置し、遠南面、近南面、邑内面、近西面などが川の南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清風面には何村がありますか？",
            "answer": "清風面には邑内面にムルテバン里、上里、下里、広義洞里の4つの村があります。"
        },
        {
            "question": "清風面は何年に再び清風面に改称されましたか？",
            "answer": "清風面は1917年に旧清風村にちなんで再び清風面に改称されました。"
        },
        {
            "question": "清風面には何村が編入されましたか？",
            "answer": "清風面には金城面の鶴峴、北進、校里と水山面の桃花里が編入されました。"
        },
        {
            "question": "清風面は何年に堤川郡清風面となりましたか？",
            "answer": "清風面は1990年に堤川郡清風面となりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 350
    }
}